《P圖大賽3》將條女P到可以開燈屌嘅女

大賽回顧
《P圖大賽1》

冠軍 綠帽星人

《P圖大賽2》

冠軍 世界第一奇鳩

第三屆 P 圖大賽正式開始！
今次將難度降低 希望大家都可以整到靚
題目

幫埋佢減肥成功

我又來了

投我

原汁原味

我屌你老母

你點撚樣做評審嫁 第二屆個張個樣有撚變過咩 我屌

仲唔係我贏？

屌你老母
深夜碌到p到毀容果兩幅當堂嚇左嚇

如果咁都唔入圍真係冇野好講

屌你 中撚曬輻射都咁多正皮

達哥黎玩一撚定贏,仲係連贏十次

屌你，第二屆個張係普通改圖app直接sence佢個樣改，唔係人手p嫁

P呢d直頭要成塊面 皮膚 面型 五官大小 比例全部P晒 eg佢眼距咁撚遠要p返近 眼珠咁撚大粒要返細 眼角斜要p返水平or下垂先靚

好p好多

呢個好似係咩化妝前後對比嘅相？

整完先見到同上面撞左髪型

呀痴線婆真係傻撚左 驗眼啦！你以為自己係dodo姐呀？

stephy

鬼妹，正

係咪我認真左
Btw 巴絲用咩app key髮型

P完都扯扯地

岩岩個張唔夠靚 呢個改良版

冇難度

長頭髮既小s

細嘴好啲

屌你老母 第一張笑撚死

今次泡菜風化個妝清清地算

今次呢張易啲

參賽

係投票po到最高票

原來係咁我仲以為係條友執到咁勁咁我會再審視多次呢張係投票po到最多人揀

呢次有機喇掛

邊度熱門呀

挑機

新手參加

都係加一下眼陰好D
用黎張代替啦

睇黎大家都覺得粒痣好礙眼

最大問題係對眼

p你老母
死支那仔

呢個算唔錯

janice man

巴打好眼光，獎多個眼鏡look俾你

屌 都話d男人分唔到

其實D女都幾慘 俾你地咁玩法

呢個玩法最頂癮既係會慢慢唔記得左原本係咩樣 然後迷失左

認真呢張最好 但下巴fail左少少
執埋應該完美

盡左力

多謝你讚我
啱啱試過執下巴不過都係怪
我盡咗力㗎啦

呢條女本身化妝勁到好似易容咁
唔洗P都屌得 叫佢唔好落妝就夠

一路碌落黎條女點整都係咁樣衰睇黎第三屆佳麗已經無得救

第二次果個真心唔服

好改過之前兩次好多

我會再審返

p完發現同樓上巴打個app一樣

第一眼望落去有啲似葉翠翠

呢個女人佢自己易容都易得好靚

髮型真係好重要

btw第二張搞成咁，搞到第三個post啲參賽圖都係改圖唔係P圖

多正評唔係代表屌得

呢張有埋大波

改返短個人中

呢個po真係好好笑不過今次唔難喎好似

笑撚死

改良版

有d似胡定欣

朱元璋？

今次冇上次咁難

力已盡

收唔收貨

隻眼好似over左